求學不是求分數？柒少陣啦你地！

「好想大家認清事實，唔好成日懶係有理想咁
大學根本就唔係俾你去學習你想識嘅野然後去實現理想嘅平台
對於一般嘅人，冇GPA=垃圾
冇GPA=垃圾，冇GPA=垃圾，冇GPA=垃圾
重要嘅野講三次

乜野求學不是求分數，屌你老母啦
小學雞讀到大學都係為咗分數去做人，屌你老味我都係想讀中意嘅野姐
奈何你GPA低，係人地眼中你同一件垃圾係冇分別，HR見都唔撚想見你
仲學人講理想？可以當飯食？總之大家記住，你唔係有屋企照住嘅話，唔好學人講理想

我宜家真係深深體會到窮撚講夢想係幾咁可笑
仲有就係唔好覺得努力就有回報，現實就是shit，總會係你意想不到嘅時候kam你一巴，教訓你地班傻仔

我曾經都幻想自己第日會點會點，不過到咗呢個時候，我真係明白到我真係一件垃圾

可能有人會話，求其搵份工過下生活咪算咯
我做唔到，讀咗十幾年書，我一路為我嘅理想努力，一個人如果冇夢想，註定渾渾噩噩過一世，我情願去自殺

我真係好後悔我到宜家廿歲人仲係咁幼稚相信有夢想呢樣野，打完呢段野真係想喊，希望第日有機會再見到你地」

無分數求唔到學

高分低能同低分低能你揀邊樣？
求學？不！是求分數

係咁嫁la有咩問題
科係你揀既，學費係你自願afford
大學份卷就個個一樣既，考唔到人地咁高分好明顯自己問題，邊有得賴，當初係你自己交入場費參加呢場比賽既，冇人拎把槍指住逼你讀呢科

求學不是求分數小學生都唔信啦

咁係你廢啫
有一方面特別出眾拎到獎
咪又係有大學爭住收
不過個啲係萬中無一

唉屌現實真係好撚戇鳩

依句野一開始講個時已經比人反左啦
你好似依家先發現新大陸咁

當你GPA高過人 但都係冇好既OFFER
眼紅人地 淨係識拎GPA打飛機 乜活動都冇
就唔會咁重視 GPA低=廢 呢句

根本唔係選擇嘅問題，宜家就算讀乜都係咁

真係？